自從大量會員甩P 宜家連登個個post都有五毛搞事 再咁連登就快變高登

起一起底 全部極生面口 不斷玩膠破壞討論

加埋班資深五毛圍爐

五毛狗仲多過人 admin完全唔做野

第一日上兒登?

算啦， 次次講依啲都無人理

原來經過2019.之後

仲有咁多人咁無危機感

以前對香港不聞不問
依家就對連登又係不聞不問

又可以準備轉會

連尼住

Pish

推

佢要理一早理左
個個blocked user list都勁多頁
唯獨連狗blocked user list係零

自己開個黃登

唔岩聽你咪走lo
賴死係到咁肉酸做咩姐

連仔愈來愈XX
玩膠D post 又ban 人
正經POST 有5 毛又唔理
十足十香港差佬
淨係識抄牌有正經野又唔做

連仔已投共

今日非常嚴重

近呢個月五毛多到痴線

班共狗警犬有無限ac滲透

香港人每一步收到嘅資訊都要細心思考同fc